[大罷工] 病假救香港

我自己都有三個月有薪病假未使用
相信大部分打工仔 都有大量有薪病假
如果你是海關人員公共交通工具司機
前線醫護人員 職業經常面對大量人流
點解要搵命搏 政府唔封關 根本叫你哋去死

[合法罷工 大絕招]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港，刻不容緩

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 失去工作能力、生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
國内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主